古天樂請願華納放映zack snyder版正義聯盟

應該HBO MAX

一代宗師導演版呢？

仲拍緊

Zack Snyder在社群軟體Vero上發布這張來自Zack Snyder's Justice League的未見照
聯盟似乎在看著鋼骨的投影討論作戰計畫,而有網友問到一些問題,查導有親自回覆幾點...
以下我大概挑幾點出來翻譯一下....

1.網:Snyder cut未來釋出也是以這樣黑白畫面呈現嗎?
查:會是彩色的(In colors)
2.網:查導請問這一幕的cgi是否還沒完成?
查:這一幕已經完成了,但還有一些片段需要完成
3.網:超人這時候去哪了?
查:拿他的black suit
4.網:加上超人有6名成員,那第7名成員是?
查:The green......(我猜他是要說綠燈俠....或火星獵人吧....都是綠色XD)
(補充:飾演綠燈俠哈爾喬丹的演員已確定是 Sam Benjamin,有興趣可以去看他的Instagram,他當初參演的所有片段都被華納剪掉了...)

古仔都係DC手足

應該會比人屌dc狗

而家咩時候
仲掛住講DC垃圾戲

唔出街咪喺屋企睇戲

唔通講marvel奶共片？

支持

係喎，咁你又推文

導演版葉問有無同馬三打？好似見到啲零碎片，但搵極搵唔到

網:Snyder cut未來釋出也是以這樣黑白畫面呈現嗎?
查:會是彩色的(In colors)

成日隱約覺得zack snyder有陣說不出的中二病氣息

講到DC反共咁

點都比marvel 有多少少骨氣

係漫畫迷就唔多唔少都有啲中二病氣息

佢份人本身就係咁，睇佢啲戲嘅style 就知

應該無啦，馬三係廣州打柒南拳班人比師父趕左返北方啦，之後南拳先選葉問出黎做代表，到二戰馬三一直係北方，葉問就落左香港，葉問一直想北上搵宮二但係無去到，佢兩個識唔識對方都成問題，無機會交手

正義聯盟真係最唔似佢拍

因為真係唔係佢
佢後尾死左個女，話想遲啲拍返

但warner唔想延期要賺錢，搵左joss whedon拍（age of ultron果個）

所以bvs啲伏筆斷晒尾，後面果段都改左大戰畫面其實都feel個個style唔同左

剩係成套嘢啲動作都柒咗已經屌出黎

個女超人奶共架，收皮啦

分享除罩相見叫奶共

1.經奇隊長明撐木蘭,share 馬雲話中國支援美國
2.Hulk屌trump講中國肺炎
3.上氣大叫武漢加油
4.導演大叫中國加油

呢啲叫咩？

第一次大戰（回憶）其實係ok既
後尾打果隻乜7狼，睇佢比人練拳

打和 super

Marvel都奶共呀，我兩邊都屌，但呢個post係講緊dc

好似代言過Huawei

荷李活影星集體為中國打氣！「神奇女俠」撐醫護、雲迪素想去中國宣傳。

奶得出色，賺得招績

唔洗好似，google左, 係

The green........arrow

黑寡婦 都代言過

加長版係暗示左葉問係二戰前後係上過北京
但係係見到宮二之前回左頭

上映版應該好多片段都係Zack 拍 但比joss重新剪過 色調又較過 重新配樂 仲有加插大量補拍同埋d格格不入嘅笑位

呢段係joss接手前嘅trailer

果段我以為係隱喻佢無去咋

古天樂都#releasethesnydercut

仲有鍋物先

都係超人秒播來把撚咩睇動畫電影好過

不如古仔出錢出啦

蝙蝠俠 v怪客 守望者 等

淨係啲色水都比joss版正好撚多

joss版最終大戰d色柒到喊
仲要打鬥廢到

上咗套明日戰記先算啦

原來古天樂有微博

joss 垃圾，zack d 美術係世界級

zack 俾錢vfx 公司係多過marvel,

update得好密㗎

講到2046
出未呀